2020 全港黑警淪為condom

香港戰局無論點完，終有一日都會完。
完結時，香港要keep住國際金融中心嘅角色，就依然會由民官管治 —

所以到時建制派定民主派執政都好
為左平息民怨同回應國際壓力，
一定會清算全港警甴
你地只會係中共同柒婆嘅政治CONDOM

唔好以為光頭警長威完呢幾個月唔使還，
唔好唔記得香港春袋（中共要嘅錢）係靠國際貿易，
中共唔會蠢到為左保你地30000隻棋 去放棄香港係世界各地撈到嘅錢。
香港都係中共隻棋冇錯，但你地成為condom嘅日子已經唔遠了
有腦自己諗下一歩點自救

膠